【好食是良知】小時光由鳩佢執啦

醉雞無味，雪味就有
魯肉飯無魯肉，叫佢加返話寫咗係黑板閪到震
冷麵暖嘅

大佬黃店都要擺得入口架屌你老母
二百幾蚊咁撚樣
執鳩咗佢啦

冚家鏟張單仲要係殘體

咁撚貴

大家由佢執
留啲錢去第間黃店

呢個價
行遠d食六両三啦

咁多POS佢係都要用間殘體

好貴

你講得咁過份, 呢間其實算食環境
殘體真係扣分

之前同條女去食都覺得伏伏地

咪撚再去

噚日中午左個台灣牛肉麵勁好食...
雖然等得耐左少少...但因為我叫左杯凍美式...佢個麵同杯嘢飲啲温度係岩岩好囉...唔洗走出去再加冰..做嘢飲都好細心...

講返個麵係我近半年香港食到既台灣牛肉麵之中最好食既一個....只係60蚊
,但有成3 大舊牛肉...每舊都成兩隻手指夾埋咁厚...但完全係唔難食...好鬆化,入味....啲麵都好彈牙,咬口....最正係個湯...我最後係成碗飲晒...認真去食日本拉麵都好少連湯都飲晒!
唯一想彈係杯美式真心係太細杯...我上之和你宵果次佢好似係用高杯...點解食午飯係俾細杯我....

得罪講句 99%台式菜開係香港都係垃圾

你講環境我仲嬲
懷舊同埋殘舊係有分別嘅
嗰啲咁嘅撚屌枱鬼死咁矮
啲漫畫全部都發晒毛梅揼the
周圍又勁多塵

其實真係唔算好食

依間係最撚垃圾

我今日都係
等得耐都算撚柒數
啲位又矮凳又戇鳩
四圍成陣霉味
叫凍飲變熱飲
叫冷麵變暖麵仲要一陣草青味
醉雞成陣雪味一啲雞味酒味都無
滷水拼盤全部得隻色無味又唔熱
明明收銀塊板無寫無魯肉
佢話寫咗啦串過馬撚
啲嘢難食到仆街
仲要貴
屌啦星黃店大撚晒？
黃店就可以俾屎人食俾啲咁差嘅服務態度
執撚咗佢啦
影撚柒衰黃色經濟圈

認同啲位係唔多舒服同埋野食都係偏貴
不過尖沙咀美麗華有間小食糖 好似同一間公司
Setting都一樣係行課室風
食物相對好啲，都食得過 （食物種類都差唔多印象中）

唔夠膽再去幫襯

好撚難食 又貴
上年食過一次

留啲錢幫襯其他

幾年前啱啱開就唔錯
跟住多人食就差撚晒都冇再去了

食撚到一肚氣
掛住係黃店就等於免死金牌
難食到咁款唔怪得告急

屌那星，上個月係依間低汁嘢到食左碗牛肉麵 伏能到仆街！碗嘢有隻曱甴！真心多謝佢幫我地清腸胃

底褲就黃

成餐飯最正常杯咖啡
但係個杯崩架屌佢老母
黃店唔係大撚晒
請快執
唔好影撚衰黃色經濟圈

幫襯左香港咁多間台灣菜黃店最難食係呢間
但會再幫襯希望佢有改善
最好食應該係荔枝角程班長同中環吃甚麼

呢啲垃圾黃店要淘汰啦

有冇食過小伊甸？ 仲方便d

我會繼續幫襯其他黃店
只希望各黃店老闆諗下依五粒字
好食是良知

難食無人幫襯係抵撚佢死，黃店都無情講

但留意返當人人派緊口罩俾廢老們，連登屌晒鬼嘅時候，小光時係派俾學生先
睇清楚先講邊個底褲or篤尿就黃

我唔會再幫襯佢
請佢快啲執
污染緊依個經濟圈

呢間真係垃圾嚟

咁叫佢咪撚做飲食啦
你要人幫襯
啲嘢食擺唔入口

小伊甸好正 好食得嚟份量又夠

下次去

Ching係咪去能左異世界

美麗華 呢間，最近食過一次牛肉麵個湯係唔熱，之後同店員講返，之後佢有換返熱ge畀我。
不過overall 都係貴和唔太好食。飲品又要正價。

可能佢屎忽撞棍食到正常嘢

今日我見好多人都等都唔耐煩
我就等咗八個字食垃圾

真心麻麻地
上次去啲杯係崩嘅
啲嘢食又唔好味

同意佢地咪撚做飲食，但黃藍之分係睇立場同行為
我都唔會幫襯佢地（除非改好食返），但都唔可以因為人地難食就屈人地底褲就黃

食到曱甴真心嬲到核爆扣喉都扣唔切

你係咪用我個杯
上面張相放大睇下

西灣河間唔錯的
價錢都合理

推

食過一次 未食過咁難食既鹽水雞

你有道理亦都認同
但真係轉行啦唔好做飲食

呢間野之前搵我笨，唔信係黃店
d人西到

屌
好似係
飲唔知咩茶

食大角嘴間那個

唔知佢有無洗
可能間接同你打了車輪

唔止台式

二樓幅pepe好多塵

食過兩次，其實唔錯，有特色

尼間真係垃圾過垃圾
之前食個牛腩面，成舊牛腩又硬又多毛
基本食材未處理乾淨仲出黎做
我當時食碗無食就走人

我未食過一舊雞只有雪味
仲難食過我白烚雞胸

有棍小妹

點解係收人民幣?

我張相就係臨走個時影
你就知我哋兩個屌晒鬼

大撚鑊了

係好撚柒難食

我俾八達通

上得連登最基本係fc。呢間野我未幫襯過唔敢講。聽日去試完回帶再番黎。

真心好撚難食

其實到而家仲用殘體POS唔好同我講佢係黃
轉用ipad買個POS app唔會貴得過你用殘體POS
咁都唔肯轉咁就執柒左佢啦

等你賽後報告

琴日食完都覺得好撚難食
真心黃店唔係大晒 食物質素唔洗理？
食緊見到成村人排半個鐘等買野食
唔夠人手仲告急

佢啲炸嘢食落口係成舊炸粉咁
啲肉仲薄過我啲指甲

仲要無冷氣
焗撚到仆街

嘢食唔好食都還可以接受，人閪同殘體真係不了

個甜不辣正正常常
不過成口油

佢部機廢
應該喺大陸買返嚟

有師兄識欣賞

早幾年ok
宜家真係不了
好食是良知

問過元朗 古月聚同真台客 先

我本身唔知
臨走一肚氣再睇下幾錢
屌啦星殘體正仆街

依家黃店選擇多咗真係無必要去食屎，我可以話比得屎人食嘅餐廳都唔會係黃，自己對自己出品都無要求嘅人又點可能為公義發聲

聽日食完上嚟講下心得

你飲我口水尾就真
我係12月去食

香港大把本地製作POS software 幾千蚊有交易

仆街三個月咁滯
由鳩俾人繼續用崩杯
好撚嘢

碗牛肉麵啲麵未熟 硬硬地 我當佢有咬口啦
但係啲飯係凍架屌你老味！
基本野都做唔好
食緊個陣都聽到隔離位屌緊

正常，但偏貴既
環境有心，但要勤d清潔
d漫畫好污糟

呢間野
幾年前玩懷舊風 好成功
一開張就彈出黎
跟住之後好多都跟風玩懷舊
野食唔算好食

好有打手feel

台灣野求其鹹鹹地有啖飯食啲人就話好味架啦

小時光究竟知唔知點解告急？

我食太子間台灣美食都唔撚食佢

尋晚去食 等左陣無人帶位 個staff 同我地講話連上層都full晒 叫我地企起度等（但係其實仲有好多空位）一直起門口等 等到頂唔到同條友講 佢先叫我地自己坐 跟住嗌個鹽酥雞飯 四五個字先出到餐 7點3去到 八點先有得食啲飯又係好撚凍

我2016去個時已經好難食 唔記得食乜
但記得完全唔喺一間餐廳應有嘅水準
可能仲差過自己煮
之後d味又奇怪 唔講都唔知喺賣台式野食

一般，六兩三/龍鳳好食d

小伊甸=賞茶，正常水準
六両三我覺得有d貴，不過味道都唔差

D雞好柒

等撚到以為佢漏單
部閪機就響到爆炸咁

魯肉飯冇魯肉係乜撚野黎

食咗兩舊就頂唔順

小時光好似係沈教授開
同杜生火炭訪問嗰間

咪我個碗白飯
上面有幾粒閪芝麻
但個餐叫台式魯肉便當

食物難食
懷舊風對潔癖嘅人黎講即係污糟
幾年前食左一次就blacklist佢
唔明呢間野咁多年點解仲未執

BTW小時光以前只係港女打卡景點

懷舊風

唔撚係掛
叫杜生嚟突擊檢查下

唔係啦
沈生果間叫伙食工業

殘舊風會貼切好多

十成唔係

真 呢間黃店真係好難食
執係合理

N年前食過一次
係死港女EX帶我去
唔識去又發我脾氣
上到去等鳩左半個鐘先埋位
又熱又剩
本身見到裝修唔錯
點知D野食垃圾到一個點
條女打完卡影完相又嬲過
唉屌間野真係食物質素可以整好少少

我唔係分化撚，但依間嘢以前食過真係好鬼伏
大把好食黃店

六両三高質好多，以為得尖沙咀有，而家觀塘好多
其實食物有無心做，真係好易睇得出

冇記錯仲要自己拎快餐店咁

Agree，黃都應該要好吃

小時光 唔係係觀塘咩

個陣食LUNCH 食左1/2次，人又多又唔係真係特別好食又貴
但聽聞之前好多學生妹著校服SERVE

但我食個陣變左阿姨

張單殘體字

依個POST入面大量受害者

好撚7難食 俾狗食真心

好食是良知
唔理你黃定藍
唔撚好食就等執

個老闆似designer多過廚師
執柒去都係一件好事

小時光另外一間分店係灣仔間1963木十豆寸

幾年前新開果陣係好味
上年再食 真係好難食 冇再去

小時光有幾多間分店？
我間間都試下先

真
唔該執咗笠佢
轉行

呢間真係垃圾
早幾年食過
大把黃店告急唔駛食佢

之前叫過foodpanda外賣 啲飯笠到
完全比狗食 食觀塘其他黃店好過

認真問 小時光
你地啲米咩產地 好撚難食
未試過食咁差既飯

諗住就腳點知奶嘢

真係狗都唔屌

而呢間1963木十豆寸，D食物係好D 但都係好貴，性價比真係極低

講緊佢係灣仔的樓上舖黎，但78十起頭真係頂唔緊.....

食過2次 啲嘢真係唔好食 坐得又唔舒服
上次食嗰陣落錯單 前前後後改咗3次單 到最後都係出錯餐

支持黃色經濟圈同時
我哋一班消費者都想要正常服務

係咁架喇
搵錢重要過啲客整親

食物一般又貴

告急依下仆街

都唔明點解仲可以開幾間分店
點解仲未執
啲野食比我隻狗都唔食啦🤢🤮

黃店唔係免死金牌
咁樣同呃鳩人無分別

我之前去叫魯肉飯 落單唔出聲話無飯
到要拎餐先話無飯 換左面
真係太難食又無味 個面又變左糊仔

醍醐？
快啲開返去懲罰下

兩個餐加碟濕鳩甜不辣222
再話自己告急
幾撚好賺

沈生果間係火炭堅係好食
依間野啲野食...有得係觀塘其他台灣野既我就直接skip 野食都算，個廁所好撚恐怖先仆街呀嘛，又暗又要壓迫感大，同啲鬼片廁所一鳩樣，一路痾一路形着有野會走出黎

不過屌還屌，諗諗計幫佢哋改善重好，有冇巴絲搞返黃店改善小隊幫啲黃店改善自己？

老細有上連登，麻煩執一執出品，
特別係魯肉便當，你都唔想見到Lunch Hour得幾個人幫襯架

價錢都要
之前去年宵行到去諗住買野飲
入到去咁多間年宵黎講
無論賣既野同環境比起其他係有feel好多

但係行到最入望住個餐牌眼都突埋
佢野飲既價錢貴撚到仆街
小弟窮撚想幫襯都做唔到

除了火炭GLOs Cafe，整個品牌另外幾間咖啡店同樣各有特色。說起來，最早入股的一間，其實是觀塘《小時光》：侍應穿上台式校服，桌椅來自真正的中小學，整個佈局就像回到台灣校園。還記得精誠中學嗎？就是《那些年》那所中學，看過電影後，曾經專門跑到這間位處彰化的中學朝聖。

也許，每人都有一個回到中學的夢。

入股《小時光》的初衷，除了嚮往這種校園情懷，還有看中那裏的空間感。不少常客不知道，其實這間café有樓上第二層秘室，同樣校園裝修，有黑板粉筆，先天是小型seminar的配套，而且多了沙發，也方便開會。

辦公室就在旁邊的司徒夾帶師傅，多次對我說，希望找一個寧靜悠閒的空間做studio，常說explore《小時光》，也許可以做一個「駐場作家」。其實有這樣需要的朋友很多，他們需要私人空間之餘，卻不希望自閉，要有基本飲食，同時又不希望太多人打擾。

自己也是很喜歡在這類café坐一個下午，一面寫文看書，一面享受空間感。在台灣，這類地方極多，各有特色，似乎不存在「土地問題」；即使是面積比香港小的新加坡，類似café也有不少，我最喜歡的一間，位於草根書室旁邊，那是有一道大書牆做背景的「The Reading Room」。可惜在香港，不壓迫的cafe本來就少之又少，有空間的又大多數限時限刻，令人不是味兒。橘越淮而枳，莫此為甚。

沈旭暉

高溫消毒？
依間由鳩佢啦

真係好撚難食

其實依啲野係台灣就好食

人地依啲家常便飯野 賣到平

但黎到香港賣到鬼咁貴

又煮唔返人地嗰種風味

即係香港人去人地到開茶餐廳

或者外國唐人街啲中菜餐廳咁

係沈生架

又唔好咁講
黃就黃
但係野食同個價錢唔成比例真係幫唔落
黃只係其中一半比重
如果間野難食黃到發金都好難叫人幫

但係唔好咁樣踢走自己人

最基本
杯都崩嘅
都夠撚膽出俾人
食屎啦

我覺得咩野好唔好食 排好耐隊去買野食都係小事

你地試下去佢個男廁 我第一次去完廁所 係污糟到唔想洗手 成個星盤都係鐵鏽係紅色㗎 痴撚線

樓主大大力屌
好俾面

六兩三啦

幾年前去過一次，裝修係扮課室，但屌佢老母Ｄ凳爛爛地既一路食飯一路驚成個用餐感受係勁差

好耐之前食過一次 難食到嘔 啲肉好似食緊橡膠咁

殘體字都用真係幫唔落

食過一次永不錄用
果啲死人枱坐到火都黎 全程烏住食
仲要啲野食唔值咁既價又小又唔好食

樓上果班有幾多人係觀塘返工？

算係d蘿蔔同魯肉飯加返分
如果唔係反左枱

殘體係幾on9

殘體係死罪

幾年前去食幾好食
半年前再去食勁難食
個鹽水雞完全冇味

沈旭暉有份
等睇你地天人交戰

好彩無撚去

yeah
幫手縮細黃色經濟圈

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

沈生有入股既話，不如去沈生FB反映下

叫一叫杜生突擊檢查下
先再天人交戰

貴又唔係特別貴既
但打正旗號話黃店但用殘體字單抵比人屌
利申無食過

身為黃色經濟圈嘅飲食店
難食到咁撚樣又有乜用？

梅dum the

openrice打手 要夠字數先有錢收嗰隻

唔好講咁多
杜生去神秘顧客幫襯下

仲有
邊間黃店用殘體？
邊撚到黃？

普通台灣野，唔值咁貴係真嘅
但中国收銀機好多黃店都係，尤其是葵廣嗰啲，個人覺得唔值得為左咁樣批鬥...

Btw今日12:10去到 (佢開12:00)
見到和你Eat寫120%滿坐
但明明得一枱客
覺得有人想做佢想佢無人幫襯？
(我自己即刻幫佢改返, 無圖sor, 但職員可以留意下)

小伊甸好食啲

咁撚難食抵鳩佢俾人做

第一次食嘢食到咁撚嬲

成日去
經常見到靚女同埋醫護姐姐

咪撚食啦屌

想佢執

係咪觀塘個間？

無錯
唔好去幫襯
留錢幫襯其他黃店

岩岩喺和你Eat見到其他人啲相係有魯肉架樓主比人昆左

我晏就食
可能煮返掛

推俾多啲想幫襯佢嘅人睇
去幫襯其他告急黃店唔該

係我食過最撚普通

我都有食過，一樣咁伏，味道環境價錢 全部唔掂手真係留返啲錢幫襯第間黃店

叫身邊啲朋友唔好去
其他黃店都告急

無錯
之前未分藍黃都會話邊間好食邊間狗也不屌
話自己黃店
話自己告急
俾垃圾俾屎人食都無情講啦

琴日先食完依到兩個餐嚟
食咗差唔多兩舊水
啲面好硬

個碟湯渣咩名堂

巴打有邊間好介紹
我鍾意佢啲牛肉好淋

小伊甸啲炸嘢好難食

支持撚鳩咗佢, 搵鳩人笨

似湯渣+冷飯

佢啲飯有一忽硬一忽軟
但唔熱

啱啱搵咗店名 黃嘅 有機會試吓先

其他分店無生意
佢依間黃店朵夠響
告急咪多人幫襯
其他舖咪唔洗蝕咁金
估都估撚到

手工水餃加魯肉面 話有三隻味 點撚知得兩種
喺百佳都買到嗰啲
湯入面乜肉都冇 得脂肪碎喺湯入面浮下浮下
另一個係鹽水雞便當
難食過屋企冷飯

嘩屌

食環境都講得出 只係一對廢棄冇用嘅嘢扮有特色咁

係咪支那思念個種濕鳩有毒水餃
冚家鏟個碟鹽水雞嚟
我隊俾我老母睇佢話拎湯渣俾人食咁撚節墮

睇嗰幾張相正正常常
去到嗰到就完全兩個樣

我問番佢先知 我以為手撕雞

全線執咗佢啦
咪再拎黃店嚟呃鳩人錢
用人感情嚟呃錢一樣

咁我個碟無味醉雞觀感上都好過你個碟湯渣

不要再說了
食完冇聲出

呢間真係垃圾嚟
啲嘢食又乾又無味
嘢飲淡到水咁
環境又唔好坐
員工塊面閪過屎

四五年前食仲好地地
上年去過水準差到
執柒咗佢啦唔該

手足請繼續支持其他黃店
依間所有分店可以唔洗再去

兩年前食過一次
狗都唔食

絕對支持執笠
唔好再掛黃店之名呃錢

樓上手足碟湯渣真係好撚大鑊

小伊甸都係由鳩佢執啦

推
咪撚再送錢佢洗

咁佢係環境打卡用丫嘛

超鍾意蛋餅

六兩三貴又細份

樓主去隔離小伊甸算啦
利申打手

難食到仆街
又坐得唔舒服
走都走唔切

我一定會去
唔難食過佢就得

六兩三真係好正

真台客

食過一次，不了

觀塘兩間台灣野黎講
我覺得小伊甸好食d

80蚊大大碗滷肉飯
大大杯奶茶
正到瀨屎

呢間一直都係食裝修一向唔好食

原來熱狗去撚過做直播
點解啲嘢食好似靚咁多

賞茶黎...但賞茶反送中前飲過一次, 清水咁

我平時食雞胸烚菜
今日諗住食啲濃味嘢就中招
下個星期去食

殘舊裝修點頂

台菜黃店，程班長 同 古月聚 都勁正，牛肉麵嘅話必試元州牛肉麵

嘢食ok 好撚大份

我會去試
但賞茶真係...真係好唔OK啊!

用乜鳩八達通呀，冇visa冇cash呀你

呢間好特別... 特別貴
又難食

2間都係佢

食個時未拎錢
又見唔到佢收卡
先俾八達通

睇樓下

請教有咩繁體免費pos

小伊甸收好早唔做晚市

小時光就不嬲難食
幾年前啱啱開嗰陣尚算正常
同埋雖然唔係話想拉到黃店標準好高但佢真係好後期先出聲，亦唔知佢黃喺邊

全部加熱咁

啲嘢難食都算 成間嘢仲要成浸酸宿味 臭到呢....

港女打卡熱點原來要酸宿殘舊味

我前年食過一次
屌你d匙羹碗碟崩左都比人用
乜都自助 自己捧餐
但d枱櫈勁污漕無末過咁
自助 但完全唔平 d員工無野做
就係收銀機後面圍爐吹水

早幾日去左食garden meow超好食，見佢話就執叫人去小時光同其他分店。仲諗住遲d去食

可能黃在有啲抗爭運動物品擺喺舖頭到掛
二樓幅佈塵PEPE好撚有味道

呢間垃圾野都唔知係點吸引到D人去食,食過一次未試過台灣野可以整到咁難,食屎一樣,仲要咁貴

完全無清潔過
d員工全部企係度吹水
屌你無野做就清潔啦

所以咪告急
好撚後悔送咗兩舊幾佢洗

屌佢老母佢杯珍珠奶茶真係癡鳩線

幾年前好hit嗰排食過一次已永久blacklist
枱椅又迫又矮
坐咗落去郁都郁唔到
污糟邋遢
環境差到食咗乜都唔記得
直情覺得貼錢買難受

佢嘅所有分店可以唔洗去
幫襯其他

係呀崩架
我見崩就換過第2隻碗
屌佢崩都攞比人用
成間野都係塵
完全無清潔

但我上次去食觀塘嗰間好好食喎 食左鹽水雞
連野飲一日都係$6x-$7x
Lunch set
大概2點去食

願聞其詳
好彩我飲齋啡

行過隔離食1988

佢Facebook 「話」有清潔

樓上有手足碟鹽水雞湯渣咁款

一嚟麻麻地好食 二嚟唔係平日晏就去嘅話無set lunch 貴好多 仲要請埋啲mk

一年前食過撈面有鐵勾係裏面 差d插爆咀 以後唔會再食

個時話like fb送野飲 如果唔係6 70蚊野飲都無

btw 前年已經用崩杯
依家仲比人用緊同一個崩杯?

嘩屌咁撚樣都得

認真執左都唔抵可憐

分分鐘係
樓上已有手足用過我相入面個隻

沈旭輝有股份果間

快執
影撚衰黃店

佢有無上連登

1963唔貴喎
夜晚散叫小菜 每人百幾二百
啲檯又擺得唔逼 環境幾好

呢間野兩年前食過一次，個餐已經等勁耐先到，紅燒牛肉飯D牛筋勁撚多蟲鑽出黎，最後成set掉撚左佢，一見到小時光呢幾個字都嬲

黃到金我都唔會再幫襯呀屌你老母

條片仲keep住係度，D蟲郁下郁下

都唔知幾多個手足用過佢d崩杯崩碗

嘩屌你仲撚癲
直頭去食環都掂
點撚解仲生存到

我一見到當堂眼都凸埋
係屋企見到杯碗碟崩都掉鳩咗佢啦
更何況飲食

真心
覺得呢間野係無生意之後把心一橫扮黃
如果真係黃 知道自己serve既9成係一班手足
點都會比個心去serve 野食點都算 起碼清潔好，末走哂d 塵，換走d爛utensils 去招呼支持你既手足下話?

屌，小時光我都中過伏，0服務都算，仲要唔好食

屌食過就知 紅燒牛肉飯 啲牛肉係烚咁撚樣 杯珍珠奶茶懶係嘢咁要人倒黎到去 又痴立立 好閪失敗

無撚錯
呃鳩人感情去呃錢
黃金都無撚用啦屌佢老母

幫襯過一次
環境冇我想像中咁好，野食都冇我期待中咁ok，我食好似冇你咁貴，唔記得幾錢但因為黃我接受到。嗌咗個豆乳雞，稱唔上好食但擺得入口（我劣食王嚟）

但佢有個碟擺啲酸菜之類嘅野，得嗰少少唔知做乜 寧願佢唔俾都好睇過嗰少少，呢啲野又唔係幾野好心擺多少少

不過對我嚟講可以接受嘅，算唔上好差，好過幫襯藍店咁囉。但就冇下次，去幫襯其他高質黃店/發掘新黃店

食過一次唔會再食
真係見佢黃店俾面佢

我食過冇問題喎
去親都係為咗豆乳雞
正過台灣

告急黎講我覺得街坊cafe都一般

真係好多手足中伏
小時光擺明呃錢
冚家鏟

唔敢再去
環境烏糟已經唔掂

前排食過，我覺得都算ok 起碼好過小時光

不了
佢黃到金都不了

食過 算一般不過唔貴囉

完全當客人係狗咁
崩碗都比人食
想人食到崩口

真係完全blacklisted
睇佢咁污漕分分鐘d碗筷用清水沖下就算

嬲撚到我打左電話去1823投訴
之後好似係去左check佢廚房一鑊

我等睇樓上有人聽日再FC

依家仲要肺炎
衞生差既餐廳更加不了

佢個陣霉味好撚難頂
好似啲荒廢天台咁

沈旭輝點搞呀
入股入著間咁嘅鬼店

剩係張單已經出哂事啦

屬於唔會翻轉頭果種, 個地下好滑

黃店用殘體
點講得通
鬼唔望佢聽日開始拍烏蠅

二百幾兩人份量台灣野係離譜啲
普通野飲30幾40蚊

邊度黃
屌你老母篤尿就黃
整屎比人食 話黃店就免死金牌呀屌你
之前屌果個慢煮工業又係咁

特飲價錢

以前岩岩開，偏貴，但有特色，嘢食又唔差。
但而家，難食冇特色又貴，真係黃店都要搵間好食㗎～

其實係要以正視聽
狗屎垃圾掛個黃店就呃水魚咁

agger
去親啲黃店就算味道一般
起碼人情味一定有
好多間老闆在場既話會笑住打下招呼
但係小時光啲後生staff真係黑哂面
野食仲要唔掂
如果有心做希望改善下

食過 覺得都可以接受
我覺得可以講出黎比機會人 唔洗下下做得唔好就叫人執左去 咁樣點吸引多啲人入黃色經濟圈

黃我又覺得冇咩疑慮
你覺得點樣先可以叫黃

難食無生意
加入黃色經濟圈
再告急
又搞掂

上年6月前食過一次 學爸打話 食一次可以 但唔會第二次

7點半入座即排都8點先落到單
野食唔好提了

薄荷朱古力$25都比多
仲要$35

我諗就咁睇都唔係近期發生嘅事啦
有無心改大把人睇到
但係就咁睇依個POST
屌多過讚
仲同佢講叫佢改？

比機會?
d塵都等左佢清潔幾年

咁似打手
我食過一次，唔會再食

都由鳩佢
唔好再有人俾間嘢呃感情就得

G chi

呢間真係唔掂

有年同朋友食完飯吹水
突然聽到天花板有吱吱聲
好恐怖以後唔敢食

講得好岩

呢間伏到仆街 難食都算 要自己攞餐捧餐 仲會提你食完記得自己拎返出去個Tray度
難食難坐唔舒服o個d唔洗講 食完拎返出去o個陣見到D staff 坐晒係度禁電話冇野做

佢地個"自助"好似完全只係為左自己唔洗做咁

仲試過幾間黃店都係一肚氣

黃店係要撐
但唔好盲撐
唔好食就係唔好食
點撐？

殘體字真係點都幫唔落

所以我就咁擺係到執都唔撚執就走
戇鳩鳩
仲有邊幾間？
講出嚟大家去試下

屌 以前條女介紹我食
伏到喊

要特登走入去
食霉+冇調味嘅野食
坐又坐唔得舒服

以為有咩咁特別
原來係特別伏

食過兩次 唔係話超好食 但d野食都可以
唔明做咩忽然一堆人沖出嚟攻擊

依間
真心
好難食呀
我份人咁劣食都頂唔順

你食個兩次幾多年前去食？

白飯當魯肉飯?

兩年前食過一次 上個月食過一次
d野不過不失

屌仲諗住聽日去幫襯吓，好彩上黎睇吓

請你家陣去食一次
了解下先

有咁差咩？
我年廿幾幫襯過1次， 我食魯肉飯便當，都幾好食喎， 我同埋小朋友一齊，佢自己食晒成碗魯肉飯(得兩歲) 我仲要叫多碗. 果陣仲有藍鷹牌口罩比客拎，黃店黎講，都會再幫襯因為幾有心

原諒我今日有個咁差嘅用餐經歷
我就絕唔會再幫襯

我屋企人上兩個星期都有去食
醉雞就未試過
魯肉飯個d就好正常喎

之前食過，飲嗰杯美祿恐龍
有啲美祿cereals喺入面
咬咬下咬到塊疑似紙皮

出餐好on9
啲嘢難食到
個麵無味
魯肉飯啲汁多到成碗粥咁
食緊已經諗一陣去邊食嘢好
又唔好坐
不可一不可再

難食同d碗崩都算 有蟲真係

去觀塘我食慢煮屋唔好?
佢個慢煮雞胸真係係香港食過數一數二咁好味
牛就普通

小時光上次去有兩個死症
1. 落錯單賴鳩返我冇對, 硬食個錯既餐
2. 野食普通但係價錢配唔上質素, 野飲又貴

其餘污糟d 野生銹要自己拎野執野果d 我都廢事再提
當係特色

係
喺台灣百零蚊新台已經可以食到嘔咁濟

帶屋企人食過 貴得黎又唔好食

係香港民主女神派架

我就食唔到魯肉
魯肉便當無魯肉
再話你無睇塊閪板寫無魯肉
但係塊板根本就無寫

今日同你第一點有相同之處
都係個句
執撚咗佢啦

講左好撚多次

黃店 大前提要好食 同正常價

咁你地覺得觀塘有咩性價比合理又好食?

擺得入口都算鳩數了

好難有一間會難食得過佢

唔算好好食...但又未至於難食喎

所有嘢都可以忍可以改善
但用殘體字係死罪

我平時食開無味雞胸
只要有味我都覺得好食
但我接受唔到唔好意思

張單收緊人民幣喎，奶緊共

唔講我都以為自己上咗支那

鐵牛ok

甜不辣40蚊
我係台灣40台幣買到兩份黎食

台灣依份計160了

台式可以試下大角咀個間那個

真係好難食
啲員工又閪
抵佢告急架喎！
仲想呃人去救急

同感

去過就知張枱頂撚住隻腳，整個櫃桶做乜撚嘢

台式我食開太子台灣美食
唔知藍定黃

可能收埋嘔吐袋

呢間野一開門係好正常, 唔到半年就變晒....

出黎做生意仲諗住用免費野

依兩舊水當做帛金

你又真係好撚慘，最正常既魯肉都無
我都無留意張單殘體字
補返張魯肉飯圖先 環境真係幾殘舊

食過一次 食個炸雞扒飯 塊炸雞扒炸撚到變左黑色 又油 夏天去冷機壞左 坐又坐得唔舒服 望過下個廚房都感覺衛生麻麻 去過一次 真心不了

呢個真係垃圾

之前我約過心儀台妹食 諗住幫佢搵返家鄉風味

屌你 又貴又唔好食 仲要自己捧餐 佢有兩層，我坐上層，收銀同埋拎餐都響下層我去完買野，仲要捧餐，攰到我仆街乜鳩都自助完全冇台灣既感覺

台妹食完就冇下文

呢間撚屌快撚d執 唔該

根本塊板無寫
收銀條閪婆又串過馬撚
帶仔仔食下樓上手足介紹個啲

有得揀一定唔食佢

講得實在太好，佢地真係為自己唔洗做咁，態度唔好，問佢問題又答到你好似弱智咁，屌你，我唔係係到做架，問下D野放邊都唔得？

但如果講味道，我覺得未到難食，純係唔算好味同都幾貴

你張相見唔到有肉喎
你味覺有問題炸下話

見到舊雞都無胃口
難食嘅黃店真係一去無回頭

話說牛頭角阿元來了係咪黃
個人覺得不錯

真 熱食冷上 其他不值一提

可能仔仔食晒先再食飯
我見有汁撈下飯

仲撚衰過烚雞胸

係，中哂伏，又貴又唔係話好味。仲要全自助

......

但係佢上個禮拜又有派口罩畀學生喎

小時光啲老細如果見到
你一係的起心肝
改下佢
換晒啲崩杯碗碟佢
全舖大清潔一下
再搞搞個廚房佬佢
黃店唔撚係咁款就可以搵食
今日所見大把人幫襯
但都見好多人坐係到戇鳩鳩咁拎撚住個搖控等佢響
你再唔搞搞佢
告急都無撚用
等執吧啦

呢間野都伏咗好多年 到依家都未執簡直係奇蹟

係啦 就係比佢食撚晒我先影低o者

好同意 樓上坐仲恐怖
超多塵 仲要多蚊

細路哥鐘意食就食多啲
依間嘢其他食物唔好俾佢試

Ching啱
我睇法係佢地都有出力幫手派嘢嘅，都係黃店（係難食）
難食還難食（我都支持唔好縱容難食黃店），我係唔想大家屈錯人姐

想知你最後去咗邊到食

觀塘 阿元來了同龍鳳號 又黃又好食
龍鳳之前比人屈藍 但澄清返 有學生餐20-30蚊 捐星火
算係咁

去咗黃埔韓宮買外賣返歸食

我食過幾次

檯櫈窄
唔算乾淨
半自助自己拎餐一樓接受到
二樓就覺得......
請班mk好似hea多過做(同埋見到都唔想幫襯）

味道我覺得唔難食
食開三杯雞同藥膳排骨

個湯好淡

一間正常嘅餐廳
就算賣曬魯肉都好
都係落單前同個客講聲先
咁多數都唔會太介懷
但唔講聲先好似先斬後奏咁

見到我淨咁多係咪好撚奇怪呢
我哋兩個人都一齊頂唔緊太難食
無呀我住個頭又咁啱醒起想食炸雞就去咗

我LUNCH 70 80 起跳，堅覺得有D貴

但食物質素係>小時光

又唔好食又貴

仲要串柒柒話寫咗無
嘩屌佢真係仆街到極

有股份JA，唔算係渣FIT人啦

呢個就係大老闆

係觀塘番工幾年，食呢間野的次數真係屈指可數

cls

人民幣？？？

你無眼花
但係我俾八達通架

好耐之前去過食早餐
認真一啲都唔好食
我寧願去食珠記

黃店好多都真係好撚垃圾, 咁既質素不如摺哂佢啦, 掛住黃店個名呃生意

佢話告急依下先最仆街

1,2年前係觀塘食過
D 員工塊面閪撚到...
食完一次冇下次

我食過咁多間真係無一間好好

張單係殘體字就真係唔撚得啦
痴撚線 點解會係殘體字啊
我出去食嘢都從未見過有單係殘體字

價錢貴，食物質素差劣又要上菜慢。
環境衛生不堪，打卡？打條撚。
黃到金又點 ，食物差又唔改善係好致命缺點，好有潛質做黑店都唔定呀！
大吉利是要結業，不意外。

真台客食到腎虧呀ching
元朗GRP個個都話有味精

利申：程班長fans

唔駛問阿桂，擺明食緊人血饅頭啦

1舊水食垃圾， 得個珍珠奶茶都算正常， 不過見有埋派口罩比手足

呃咗好多人特登去幫襯

我屌 佢個湯都無味嫁
麵同湯完全分開左咁
完全唔掛湯
CLS 仲衰撚過藍店茶木啊dllmch
佢d牛係咬唔撚開嫁
堅固過林太塊紅毛泥閪啊屌！

比下價材料食材, 賣到貴一貴, 出面大把選擇. .
唔洗又車又船上去食. 把撚咩.

初期開真係好食
近年真係愈黎愈難食
對上一次去食鹽酥雞排 碟底D油多到拎去煎蛋都無問題

做黃店前請先做好餐廳本分

開餐廳都係想賺錢姐，點解唔用心做好少少

講真係好食好service既仲要係黃，就算你貴少少都大把人排隊懲罰你

留意吓Google Review對呢間餐應評價，有啲評論一針見血，甚有見地。

「一句到尾，絕對唔會再來。交通唔方便、價錢貴、味道差(冇台灣口味)、份量少、冷氣唔夠、音響超大聲、仲要排隊先比錢、自己去攞嘢食、食完自己執餐具、座位迫。台式料理居然把三杯雞煮成麻油雞，三杯雞冇用小陶鍋上，還放生嘅九層塔睇上尼有D不知所謂。老闆真係要去程班長或者去台灣果邊偷下師。」

「自助形式的cafe, 就算書櫃內有老鼠也要自助處理，店員只在一旁觀看」

「只是特別設計概念的影相位，食物，服務，環境係*差差差*，女孩子可能很喜歡，感性與理性，價錢貴，食物味道麻麻，碗牛肉麵，咸味而已，服務係零，自己去比錢落單，自己取食物，用具，自己取水，服務員在傾談，笑容欠奉，和你講嘢都傻，試一次。。講晒」

得罪講句
程班長我覺得都係貴但唔算特别好食 (唔係難食)
工廠鋪 冇環境冇服務 自助式 碗麵50幾蚊仲要冇set既… 啲便當又冇汁又細兜
真係純賣良心

幾年前去過一次 坐低發覺乜都賣撚晒
好彩冇食過

餐廳*, typo sorry

食黃店我唔會要求佢非常好食
藍店都好難食（不過我哋呢大半年都罷晒先冇人批評藍店）
點都食得安樂過藍店
我行入扑野家坐低抖下都覺得好唔自在

一個人飲兩杯野？

2個人去食

幾年前出緊名嗰時排晒隊食過一次
都已經係難食 價錢亦講唔上合理
生存到而家咪執到
到底呢間野而家難食到咩地步
先可以拎埋黃店光環都告到急

代店主轉發：
多謝樓主的指教，經了解後回覆如下，
1）確實在下午2:00-3:00因滷肉售完未及準備原因，所以當時告示魯水拼盤未能搭配魯肉飯供應，可能本店店員未能有效向客戶解釋清楚之故，十分抱歉，還望大家原諒年青店員服務生嫩，之後定當做好店員培訓工作🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀，多多包涵
2）醉雞確實有經過冷凍處理，以增加雞肉爽嫩度，會多加注意貴客所指雪味事宜
3）pos機有簡體字，小店經營，資金緊挫，主要食材漿料都堅持台灣輸入，其他爐具器材（包括收銀機）選擇了中國製造的，若做成貴客困擾，敬請見諒🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀

本店一直請年青人，期望提供一個清新有趣快餐服務，希望作為與大型連鎖不同的體驗。更希望連結觀塘這個社區，推動及支持本地運動…… 非常歡迎大家指導提供意見⋯⋯在這環境下，大家經營的辛苦，希望可以渡過這個難關……我們也會更努力的去改善現時的食物水平💪你們的意見我們都有聽到

排隊食屎同排隊行山簡直有異曲同工之妙，一樣咁戇鳩。

小伊甸啦

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

哦你死喇，話黃店唔好，連登仔唔高興架

咁仆街既, 食屎啦

幾年前食過 都係食個境
個時已經覺得啲嘢食麻麻

咁啱前兩日第一次食
我叫鹽酥雞唔係想像中咁差咋喎
Btw 我隻杯都崩

殘體字真係冇得幫 係咁

又貴又唔好食又逼
食過一次 不了

真 難得我會encore嘅台灣野 個湯好高質

補圖

最慶係收銀塊面西到呢

除咗裝修特別都唔知呢間野有咩特別
唔好食既

我屌佢老母排撚到咁都告急

有陣時我都覺得d人食黃店係因為政治立場而唔係因為佢地真係好好食

所以d黃店
真係唔該唔好因為自己係黃店
D野食 服務 就老奉咁差
有陣時d客提出意見
就虛心接納下再改善
如果一成不變仲繼續拎住黃店個光環打飛機嘅話
咁樣除咗搞到自己等執之餘
仲影衰埋黃色經濟圈

加乜嘢密啫事實就係難食到嘔
個個都話去完一次冇第二次
與其要呢啲難食黃店勉強生存
不如早啲執柒佢 留返啲錢去好食嘅黃店
本身唔好食就應該要被淘汰

究竟難食都會再幫襯係乜嘢心態
由得佢哋繼續污染黃色經濟圈

大家知唔知餐具有裂痕有崩會藏好撚柒多細菌係入面

年青就可以西面？
你啲人服務真係負數
做黃店唔代表要啲客要入黎受你氣
如果食物質素同員工態度再係一鳩樣
少你一間黃店真係冇所謂

呢間野堅難食

五年前係間野到番過工
個時好似仲未有二樓
以前真係好好食 連煮比員工個餐都有台灣餸食
番工好鐘意食佢個三杯雞
D同事都好好人仲要真係有個台妹同埋幾 nice

但真係頂唔順番工要著校服
女嘅著裙男嘅要著運動服短褲
如果到收鋪要趕人走要行埋去同個客講
‘’唔好意思我地要落堂啦‘’
唔知而家仲係咪咁
佢同火炭伙食工業同一個老細
有時會兩間調下人幫手
我都係今日睇post先知原來有幫沈生打過工

不過見到佢而家搞到咁真係有少少心痛
以前真係好好食野飲都好好飲
希望佢地會改善番變番以前咁

有冇人食得出啲餃係咪灣仔碼頭

垃圾就要out

環境仲差過野食

唔係幫間鋪講說話，我都請過唔少後生仔，d細路肯返工肯準時已經到合格線
屌又唔屌得。一屌掉圍裙唔做⋯
超婉轉顧埋佢感受屌

我就焚化爐嚟嘅
係黃店嘅, 靚嘢劣嘢我都無問題, 只要衛生就得
但屌你老母張濕尻單寫殘體仲好意思話自己黃店
就真係執100次都唔夠

見到了但我食嗰陣個樣好試正

要食台式野食喵一下好過啦 黃到發金 間舖度度都係文宣 仲要就執喇

頂，快啲up上黎睇下啦一齊圍插佢先得架

叫過一次foodpanda，嗰陣食完心諗。點解可以咁撚難食

上次唔好彩，嗌左個類似麻辣牛肉湯麵嘅野，好難食，個湯好淡味，佢啲辣係辣油嘅辣，湯同辣完全唔夾

想做生意、請手足，不如認真先比多啲心機做好啲食物，研究下點樣整得貼近台式、好味啲。

仲有我完全唔接受老闆所講嘅員工態度training

老老豆豆
覺得食台灣野要over$50好on9
台灣又係50蚊你就60蚊
但人地台幣

Btw 台灣野去小伊甸啦
服務好野飲又係賞茶

台彎野食只會揀程班長
其他狗也不屌

炸雞排有血既 d位又坐到個人小兒麻痺咁

都真係要睇下係工搵人定係人搵工架，我諗佢掉得圍裙就未必care呢份工啦，咁樣點教都冇心學or教唔識，老闆要忍員工都幾荒謬，要啲客忍仲荒謬。呢啲問題一日未解決，一日啲客都會照嘈

好多黃店既後生店員都閪撚到一個點
好態度問野唔該前唔該後
你老咪聲氣又閪個樣又閪d野食又閪
最正係不下2次我私下PM個店主
轉頭再去同一間都要屌返同一個問題
真心果d就會blacklist

佢地諗嘢冇後果㗎，掉完為面子連糧都唔返嚟拎都有。老闆要忍員工係好荒謬，就係知道依班人出去冇人收留，咁我寧願慢慢教好過佢去搵資助我地都已經習慣左幫佢地執屎同四圍跪客

利申：唔係小時光店長
做鋪頭初一班細路屌客，我屎眼屌到開黑洞

腦魔下面係咪就是阿仔？

本身開左無耐已經成日等唔到位
呢排黃左更加唔使諗

俾錢都得嘅
我係有一套hardware 但搵唔到岩嘅ipad app 去connect
(之前一路唔知可以ipad 做pos)

我唔係打手不過都唔係食家，我見得世面少囉，不過啲人講到話咬唔開就誇張左啲

成碗飯仲要勁撚多條毛

mk小麻吉都ok
午市算平夾抵食

你d省略號想點

嗌過呢個60蚊牛肉麵
唔係難食但絕對唔係好食最搞唔掂係啲員工同枱凳，張小學生高度凳夾曬大脾想點

有求證精神係好事，支持

食過一次狗都唔屌

店主我屌你老母
見一堆人係連登屌撚爆你先話改？
OpenRice 啲留言死架原來？
屌你老母你間舖幾撚烏糟你又知唔撚知？
啲杯碗碟崩都出俾客你又知唔撚知？
等執啦屌你老母臭閪
用殘體POS渡過埋最後日子啦

由鳩佢執

最基本間舖烏糟都唔講啦佢

你點點點點撚夠未呀打狗

個廁所好恐怖，舊到仆街，個洗手盤用個生銹鐵兜整成，懷舊feel都要個客舒服。成間野好似去左癈墟食飯咁

十足十達德小學咁撚樣

推俾多啲人知
由鳩依間當客係狗嘅黃店告急

啲食物粗製濫造
仲要貴撚到咁
黃店唔係大撚晒

係咪有人去FC
影我哋睇下仲多唔多人去送錢佢洗

同意粗製濫造
而且班員工串77咁，kam到貼地以為自己大曬

新開果陣食過覺得都ok
上次和你宵諗住返兜
好在太多人排隊食唔到

龍鳳號個魯肉飯非常正宗台灣味

黃店光環強勁

唔好去食
送錢俾佢洗不如送俾其他黃店

特別係觀塘台式黃店真係唔少選擇
佢做到咁柒同自殺冇分別

中過伏唔會再中

推俾多啲人知

幾年前食過一次已經覺得伏到喊
又貴又唔好食
成個場最大賣點就係比啲女去打卡

真係好難食

狗都唔食

又多塵又大陣霉味
叫班女去達德小學打卡啦
夜晚去仲有FEEL

我覺得三星好食d
銅鑼灣果間

咁既魯肉飯$58？
份量少到咁

不過香港食台灣野份量偏少

$7x 雞扒飯得4舊

無魯肉嘅魯肉飯

仲要寫人民幣

收人民幣嘅黃店
間嘢喺支那境內就話

一陣觀塘返工手足食晏唔好去呀
六十幾七十食屎食塵搵鬼去

So far食過兩三間後生仔打骰嘅鋪頭都有態度問題
（不分黃藍 不過後生黃嘅比例高好多）

利申：早兩日食新蒲崗窩子食到一肚氣

暫時唯一一間幫襯過無問題嘅係地道館

之前吹到好衡，我住東區都專登入觀塘試
#哭左

嘩我屌佢老母
小時光隻垃圾店主點回應諗住

你仲慘
係難食到條脷自動波咁樣

俾我屌撚到佢仆街反鳩佢枱

呢間真係等執，龍門d姐姐服務都好過佢

黃店、台灣嘢
但用簡體收銀機系統

呢間野算鳩數啦, 黃店都係咁話

已經唔好食, 坐位又極唔舒服

係坐地下食我估仲舒服過坐佢果Ｄ爛凳食

睇嚟你一定係食開屎
典型中式餐廳格局有咩環境可言？

得罪講句 元洲牛肉麵屌打全部黃店牛肉麵 包括程班長 同三星食堂

蟲？？

上面有片

黃店用簡體已經講唔通

阿元來了？

黃喺邊?

前面有小伊甸你唔食

沈旭暉啲野出名呃錢，咁都好信

見到都唔撚想食

觀塘黃店牛肉麵緊係食小伊甸或六両三

上次係六両三準備食嘢個陣除口罩，店員即刻遞保鮮袋啲麵好食份量大 觀塘個舖位仲好闊落 慢慢坐都舒服

3年前左右食過一次 啲職員已經勁閪 同埋好hea 咁款

其實香港地50幾蚊食碗麵叫貴咩
覺得佢清燉牛肉同紅燒牛肉個湯底係香港試過咁多間台灣菜最正
有冇其他推介

講左希望佢有改善
俾左機會都無改善先由佢執

佢話佢告急嘛
點知中招

我覺得三星台菜都算高質
程班長一般但係台菜黎講叫平囉

三星呢?
個牛肉面好正wo

我都食過一次 麻麻地 仲記得牆上有隻小強係到行

三星台菜有咩推介，
淨係食過佢個牛肉麵覺得湯底一般同埋麵有啲韌，
中意程班長個湯重藥膳味

佢其實都告左好耐
基於好食真係不了

幾好食但份量細，
但其實呀元係咪黃？

正常價但唔覺得值
食唔飽

我都係食佢牛肉麵多
我覺得個湯底岩我口味同埋我反而中意d面夠韌
所以真係睇人
我反而覺得程班長個湯有d油
不過先50蚊一碗
已經叫對得住個價有突

好似俾人呃撚咗咁
告乜撚急

同感…食過一次麻麻地
比次機會佢試第二次 點知仲難食左
位又唔好坐 枱面仲有d油淋淋 真係以後不了…

家陣午餐時間
唔知幾多個俾佢呃咗入去送錢

食過一次 食物質素一般 環境唔撚掂

幾年前都食得入口

我都記得明明16 年去嗰陣都唔差 最怕d 餐廳多人去之後質素下降 聽執

好難食，諗住撐黃店，無下次

支持其他
依間由佢執
唔好影衰晒

阿元係黃既咩

我見和你Eat都好多相啲杯碗崩嘅
阿店主點解釋
係咪自居黃店就乜撚都得？

貴都算
殘體單真係冇得忍

pos系統就算啦 好撚貴架
唔買大陸貨差幾倍價錢

我見18年開始殘體
真係條底褲就黃
又一間掛黃店名嚟呃錢
死仆街

未食過一間舖POS用殘體
茶記都唔會啦

呢間野初初開果陣OK
之後真係狗也不屌

阿元 工廠區算貴

好彩無幫襯過初初
否則屌得仲金

點解無人屌柒我分化嘅喂話時話
唔係黃台唔撚屌得架咩

食過 垃圾一間

我上次陪朋友4點幾去食直頭乜餐都未有，話得返嘢飲同蛋糕
算啦是但叫咗件蛋糕，件蛋糕又細件又難食
張枱仲要油淋淋好似十年冇抹過，張凳就散就散咁款
我朋友仲要坐坐下成張凳爛Q咗差啲反埋枱

多數大陸貨係簡體同英文
但d阿姐多數唔識睇英文會set返簡體

因為大陸pos系統係平到2千零元有套
香港買要過萬銀咁濟 剩係出單好多老闆唔捨得比多幾倍錢
多數都係買淘寶大陸pos或收人公司執笠賣d舊pos機

杜汶澤做一集屌柒啲垃圾黃店仲有噱頭啦

我尋日坐個張我諗返起幼稚園食茶點個陣
凳又細張枱又矮
食神咩屌佢老母

自稱黃
用殘體
點講都講唔通啦真係
試問邊間黃店接受到間舖出現殘體？

agger
舊年食過呢間個環境真係舊到不得了
野食又唔係特別好食
唔記得係fd話想食定點 真係頭也不回

個陣噏味加埋啲垃圾食物
嘩屌真係極撚品到極
追擊到佢執先收手
屌佢老母臭閪

食黃店都係為黃
下下小小事批評就傷感情忘了初衷

你唔撚好食
幾黃都無撚用啦大佬
飲食業好簡單
你唔係難食環境乾淨一定有翻頭客
嘩大佬依間嘢垃圾房咁款
掛住黃店就免死金牌唔批評得？
仲要話自己告急？
食屎啦

嗰冷麵伏伏地 杯美綠又好撚貴

不撚如索性搬去達德小學開啦垃圾小時光
夜晚搞撚埋探險團
洗撚告急呃錢咩

冷麵暖嘅
一堆爛屎咁
加陣草青味
係咪其實牛屎嚟？

推呀屌
手足留啲錢幫襯其他告急黃店
小時光一律分店咪撚去
盞貼錢買難受

想食台灣嘢又想係黃店
我推介 真台客
仲有古月聚

佢嗰pat麻醬真係唔好食青瓜絲多過雞絲又係on9收我差唔多成舊水

下星期食小伊甸同六両三先

都唔好得去邊 上次去食
啲staff 好似係度開party咁
大聲講大聲笑
同埋野食都麻麻地
一個月前去食

大西北牛牛表示

成舊水我去食龍門或者大渣哥都飽到仆街
俾屎客食仲話手足前手足後

要食牛肉麵
我會入元朗獨立國食士林台灣麵
但藍定黃？

不過老闆娘幾靚女

佢餵屎你食你制唔制？

唔差 但有點貴

士林牛肉麵就唔知藍定黃
但我講嗰兩間係黃
而且好似都有牛肉麵食
我食過兩次士林牛肉麵
覺得還好啦
好大油煙味呀

間野收人民幣架?

你個兩間問問老婆大人先
由佢發板
士林個間個雞扒真係好食到仆街
牛肉麵個湯都好撚正

你就食開屎, 我咪講左唔好食
佢一開業已經係SELL懷舊, 我係幾年前去, 果時唔係殘舊
你話佢典型中式餐廳格局 你根本冇去過
唔睇清楚就唔好亂回啦
5毛返微博啦

如果老婆大人覺得唔好食
巴打唔好屌鳩我

唔覺
點睇都係只係想嚟揾錢，對香港冇興趣完全不聞不問嘅生意人

屌你老母 我琴日先中完招
叫魯肉飯餐 收銀果時唔同我講冇
好喇拎餐果時 心諗屌 白飯？
問佢啦 佢話冇哂好耐喇得白飯
呀屌你老母 收銀同 講呢番說話既
同一條友黎 女仔黎
屌呀 你角色扮演都算
仲講到好似我買果時有人同我講左咁
定其實你ig post左story話冇魯肉呀
我撚知咩
屌呀我火都黎 但我算 當減肥
屌 食親黃店都咁架
等得耐 唔會出聲 唔好食 唔出聲
搞撚到好多黃店都唔撚改善
不過我都有責任 下次再有呢d屌你老母嬲到震既情況
我會出聲 屌 搞撚到食雞翼白飯 屌

唔會啦屌
佢都話好難再有舖頭難食得過依間垃圾
都話我平時一星期六日食無味嘢
尋日諗住放鬆下再支持黃店
有味我都覺得好食架啦
之但係我最熟悉嘅雞肉仲仆街過烚雞胸
死唔死你話

咁我推介嗰兩間真係食得過
朋友都話好味
同老婆大人講啦巴打

分分鐘我同手足你前後腳叫同一個餐
條閪婆佢話寫咗係塊閪板到
串撚過馬撚
但我睇過撚有寫到

無問題
下星期放鬆日交俾你手上兩間

小時光除咗雞排其他都係垃圾

點解啲枱仲舊同爛過我中學嗰啲

屌 好撚嬲呀
好想食程班長 幾時開番

多謝巴打俾面

小時光雞扒正
咁依間唔知應該點講了

唔係, 我15年食都係殘體單
所以佢只係冇換部機, 我覺得可以接受佢個解釋 當時大家都冇咁敏感

啲飯仲要一忽硬一忽爛
仲要唔熱

好撚肚餓
浪費咗一日quote

Quota

要自己serve自己
去過一次冇再去

屌 58蚊 海帶雞蛋雞翼配白飯 屌佢老母....

我都想問要廳面個啲人嚟做乜？

程班長

當跌撚咗落街啦手足
我咁諗好似開心啲

張枱污嘈到

當減肥 屌 冇計
係尖咀食過 果間幾好食
諗住差唔多水準啦 我屌

家陣仲要敏感時刻
基本清潔都唔做下

支持 黃店唔係大撚哂

個環境陣噏味諗起都想嘔

點解唔報食環

幾間分店
樓上阿濕鳩店主仲話自己小店
又想搏同情繼續告急cap水

食屎啦手足支持你你比d崩碗筷人用比d蟻人食

仆街佢仲要半夜先出聲
十撚足十濕鳩政府半夜出新聞稿

一個客有肺炎
佢係咁易用水沖沖就算既話
之後10個用番個set utensils 既客都隨時中招
d枱面，餐具油到無用洗潔清末過

我肯肯定係扮黃派口罩借場做年宵想厄生意
如果真黃 會唔會咁對手足客人

六両三係幾高質
不過衰在淡得滯

佢Facebook 做戲做到好足
影張相話有清潔
事實上得閒到企喺到吹水
客人自助
清潔都費撚事

全日就係拍片個幾秒清潔，係人都識啦
客人自助，員工翹埋對手吹水，無人清潔
咁憑乜收呢個價？

對客都唔應該咁
莫講話對手足
利用政治立場去呃錢真正仆街

2世

咪係
乜都自助
我食宜家仲撚開心

呢間好撚難食

仲要告急
仆街到佢

算啦濕鳩店主
啲人屌咗咁多年
你哋表現就只有愈來愈差
等執啦

自助＋無人清潔
但收個價錢好似包埋service charge咁

其實真係好難食

啲崩杯碗碟
唉好差嘅用餐經驗

就係你班仆街成日話懲罰懲罰 大把所謂嘅黃店又難食 仲要又唔知係咪真係黃 只係上水有間新日本嘢 掛住好大隻連豬果間都係偽黃 永遠有一班傻閪見人地掛下pepe連豬就話係地好黃好黃 收皮啦 間嘢個老闆係因為純粹話生意差 先諗計諗住扮黃黎搵錢 真係黃嘅老闆一定會出去發夢 就算唔發夢至少做家長車啦 如果兩樣都無嘅時候 咪又係另類食人血饅頭 咩撚嘢齊上齊落 收皮啦 人地出面食緊tg 自己隻手就收緊錢
我知一定有埋傻仔叫唔好搞分化 但諗深一層到底黃店嘅準則係咪真係咁低呢 依家阿豬阿狗都話自己黃店 但永遠見到啲收據都係殘體 柒撚到仆街

系統由嘩啦啦提供

用支那網上飲食系統既黃店

之前食過
的確係唔好食
唔好同我講話食環境
佢環境都唔係好好

一邊就擺出唔食就過主啦既態度
一邊就係度告急話自己好黃做唔住

岩岩開個日咪食環境
第2日開始就唔清潔
封哂塵 咁既環境 都唔慌衛生

小麻吉好難食 啲野咸到

元朗？

依啲叫盲撐
一啲最基本嘅嘢都做唔到
黃撚到金都無撚用
如果係黃就唔會容許殘體出現
俾人屌就話自己小店經營
扮黃只係驚無生意
告急就只係想呃錢
小時光收皮啦

我夠膽講
佢肯撚定扮黃

無錯
唔知藍定黃
但一定好食過間垃圾先

好困擾

講真咁多年都仲係咁難食 唔抵幫

呢間好食好多
地鐵站一出就係

食過一次 好多人食 唔係超級好食但起碼ok先

其實呢間真係又貴又難食

見有人話佢個時612唔比人罷工

家陣自稱黃店都可以話係生意策略
根本唔洗驚無生意做

呢間仲難食，真係食到嬲，侍應態度差，嘢食又凍又霉

呢間食環境 食物麻麻地

仲食環境
阿手足你對殘舊擺設上面啲塵有食慾？

食環境。。。食蜘蛛網同塵？

點解無人食完蟻之後報食環署

樓上見到有篇話
擺漫畫啲位有老鼠

上面巴打條片 食到蟻

仲要生勾勾
個位巴打好似搵咗食環

有無下文？

好難有一間難食得過屌屎肛

睇到話食環搞過間嘢一輪
但搞完都仲係咁
係咪應該早執早著
整撚臭黃色經濟圈個朵

偽黃店 可恥

真係難食左好多 咖啡都唔好飲喇
退步得好緊要
不過樓主屌左兩日仲未厭？

對付依啲扮黃呃錢
好難會厭

從來 從來啊
唔會有人咁樣講食評

一係打手 一係垃圾TVB 食舊雞都食到高潮既演技

屌你張單支那咁，仲話黃店？

人民幣屌佢老母

你啲曲線寫得唔夠曲喎

不停搵人報食環就應該
工廈就唔駛衛生？

openrice 打手

上次食有甲由係個飯入面

過幾日要去醫院覆診
去完好唔好去一轉屌屎肛

我個次都有甲由喎

其實應該人人食到依啲即時報食環
衛生問題

拉
大把難食藍店唔去批鬥
仲搞咩經濟圈

咁黃店難食就唔批評得？
佢俾屎你食但係黃店就要話好撚好食？

下元洲牛肉麵1d都唔好食

有無人今日去FC？

時光可變, 世界可變.

咁既價錢真係唔值

點樣唔好食法呢真心想知 香港有邊間好食過佢 介紹下 我係台灣食過都無佢咁好食

同區黃店台灣野有小伊甸同六両三
兩間都好食過小時光

屌屎肛仲有無告急？

食過一次 真係難食 仲要好貴

有無返轉頭

報左1823 call 左食環去check
check完夠膽死話D蟲同毛係來貨問題，唔關餐廳事
食環都9hea

兩樣野可以做到
1. 大家食完見到唔衛生既地方就告食環署，告得多佢就會做野
2. send比d 多人睇既page叫佢地傳開去

用殘體絕對稱唔上黃
各位唔好盲撐

以前返觀塘，貪個度氣氛好就去食，但員工真係西到仆街，幾次去都無改善過

唔好再幫襯送錢佢洗

同一個老細㗎

全個post無人講程班長

灣仔有間叫1963乜鬼木十,好鬼難讀
應該同一個老細
啱啱去openrice睇返啲嘢食一撚樣嘅
上年同男朋友去晏就去食
晏晝上到去見到好撚多人
以為好撚正,屌中撚哂伏
嘢食又唔平,真心食環境
個醉雞鞋烚烚,冇味屌,上面啲汁啫喱咁樣
個麵仲衰,冇味㗎屌都唔知自己食咗啲咩
男朋友份雞好少少,應該新鮮炸起,但係等左好撚耐
嘢飲勁多冰,勁甜,飲幾啖就冇,都唔知係咪特登
好記得好多蚊螆,飲杯嘢都要係咁撥手
屌，冇記錯好似要加錢
嗰陣仲叫咗碟菜,屌,嗰度已經要加$30左右
個份量仲細過我隻手
最撚大問題係個廁所,臭到出邊都聞到
睇openrice夜晚好似仲要加一添,都唔知點食
嗰陣當買個教訓 依家見到你個post,
搵搵下屌你老味一撚樣嘅,諗起就燥

你可以話我盲撐，但關openrice咩事?打手就唔洗俾85蚊食啦…我少上cafe...而家好多cafe都又貴又要加一都成過百銀啦…佢無收加一嘅話嘢食都係60蚊餐，係無乜服務咁囉…難食同污糟就我無睇到，唔評論，下次我經過都可能睇吓係咪咁污糟先

都話唔撚係食評，個人感受姐!

所以要俾其他人知
依間垃圾所有分店唔洗再幫襯
黃店大撚晒？
俾屎你食都要話好食咩

難食緊係希望佢改善
但呢個唔係食撐警黑店嘅藉口

下？
大撚把其他黃店幫襯喎大佬
唔食佢就會幫襯藍店？
全香港得佢一間黃店咩

你用宜家黎比喎 咁多黃店你唔講?

自助喎大哥
自助形式嘅餐廳有幾多間
黃店有邊間係佢咁閪款你講嚟聽吓

開舖幾年
OpenRice淨係睇讚個啲
彈個啲唔撚睇唔撚理
依到幾撚多人屌就知咩事啦
仲旨意佢會睇到連登跟住改
依啲咪叫盲撐囉屌
人哋家陣掛撚住黃店依個免死金牌
理鳩你柒咩
不知大把傻仔繼續送錢佢洗
橫掂整篤屎出嚟都大把人支持
黃店呀嘛告急呀嘛
你俾錢佢數錢不知幾撚爽
俾我係老細
依家咁嘅環境
平時都已經間舖拍烏蠅啲嘢又唔吸引人
即刻掛隻連豬掛隻PEPE係門口
再擺到成間舖都係抗爭運動周邊產品
整埋告急兩個字
啲錢就湧住咁送埋嚟
醒下啦屌你老母

咁你都唔需要用藍店比呀,
藍店無論咩形式坐低都唔自在, 周圍都似狗客

牛筋都好un 唔入味
蔥油雞 雞唔夠滑嫩
蝦餅有陣油味
唐揚雞翼冇特別
六兩三已經好食過佢
更加唔好話台灣既

仲多唔多人去？

唔知
上面有人話今日去FC
但消失咗

哩個真
我好鍾意台灣嘢同埋好少話唔好食
但好記得佢一開始開嘅時候排哂長龍但係尚算好食
而近幾個月隔唔中去幫襯試唔同嘅飯
無論係炸定係有汁嘅嘢都難食咗勁多
係得返啲嘢飲叫做仲擺得入口

台灣嘢嚟講六兩三都一般般同埋偏貴
個人鍾意阿元來了同鐵牛多啲
不過鐵牛自從放防暴狗入鋪之後就無再食過了

同埋佢入場咪要消毒手 佢會幫你噴啲消毒嘅嘢 噴完之後隻手臭架

我淨係知餐具有裂痕唔小心食到好大鑊

有無人今日有去送錢？

兩隻Thx
果下喪奔去個廁所扣喉！佢地個男廁真係臭能到極致屌老母連黃膽水都嘔能翻曬出黎

每日推一推等啲人唔好再去中伏送錢
垃圾店主點解唔係Facebook 到同啲人解釋下

【前員工忍唔住出黎講嘢】
要屌呢間嘢太多位可以屌
其實所有員工都知道間嘢垃圾
同老細講過好多次
但係佢唔聽
根本就無心做餐廳，完全唔尊重食物，成日掛住減成本減人手入平貨
啲嘢難食就梗係無人黎啦，但係覺得生意差係因為員工態度差
錢多既時候唔放員工喺眼內，錢少既時候賴我地西
咁你都要對我地好我地先會對啲客好架？
未扮黃店之前果排生意好撚差
所以係咁減人手，客多既時候做到死
係呀個環境好靚呀，大家最鍾意影相既角落就係最多老鼠小強既角落
你地話自己係真黃店，咁點解係開始做黃色經濟圈之後先開始貼文宣？罷工又真係一日都未見過你地罷，唔好同我講罷過，果次係因為無人返工你地局住罷
仲要為左R生意想所有員工都戴黑口罩，大熱天時做嘢做到出曬汗
至於衛生問題，上面講既，全部員工都知，但係上頭就淨係叫員工抹好啲，得閒做下清潔
人都唔夠得鬼閒同你清潔咩，又唔見人工/人手有加
我希望老闆可以睇到呢段嘢。肺腑之言，但係唔煲大佢你地都唔會聽。舖頭比人屌之前我地咁多個人講過10鳩幾次啦。
同埋可唔可以唔好生意差或者有咩事都推經理出黎頂
佢一個人點樣可以顧到咁撚多嘢？打雜又係佢，管人又係佢，頂更都係佢
雖然有時佢份人都濕9，但係佢真係會幫我地手
成日見到老闆你對住經理西西貢咁
又未見過你落舖係幫手wor
佢都唔容易架咁大壓力
希望你地做嘢比啲良心啦
Fact Checked by me : 經理係黃，有出錢出力，老闆唔知

WOW

真係扮黃呃錢
巴打叫你經理企埋出嚟啦

前員工都出嚟爆料
依間咁嘅仆街小時光扮黃告急呃錢
屌一齊反佢枱啦

仆街小時光扮黃值得煲大佢啦

2年前食過已經覺得唔好食

生意差就扮黃呃錢
依個老闆可能準備幫啲舖執笠

之前都會買機票快閃台灣
但而家...............

巴打要唔要開個新PO狙擊下佢

推呀屌

扮黃呃錢

屌你老母告乜鳩急

食人血饅頭

前員工都爆料

推呀

屌屎肛下場將會慘撚過藍店

我都唔知
又唔想啲舊同事同經理無左份工
但係老闆真係垃圾到不得了
希望佢可以睇到加改善啦
對員工既態度同食物質素
至於老細係咪扮黃，可能唔係可能係，但係縮骨同埋見錢眼開就真既
未有經濟圈又唔見你出聲
見生意多就即刻話自己係黃店，之後日日做到無停手，好似開舖果陣咁旺
錢多左但係依然係比啲客食垃圾

扮黃呃錢已經仆街死啦
叫你啲舊同事睇唔順眼都企出嚟指鳩佢扮黃啦

佢同食人血饅頭係無分別
依單嘢一揚出去間舖唔洗旨意再有生意做
咪一樣仆街

有無人幫手推

要趕絕依啲扮黃呃錢飲食店

仲要成日嗌個樣無個樣

一係我開個新POST狙擊
家陣已經推唔郁

上呀

扮黃呃錢咪再幫襯

小時光老細乜水

你行返出去食小伊甸之後就唔會再食小時光

食過都覺又貴又唔好食

扮黃告急係咩玩法

巴打叫埋舊同事一齊爆佢大鑊啦

扮黃呃錢都觸動唔到連登仔神經？

係咪 = 程班長

有人第一次帶我上觀塘區食
食完落去篤魚旦重開心

認同呢間仲難食 d位仲up dup 價位係尖沙咀嚟講唔算貴 不過有大把更好嘅黃店選擇

其實年宵嗰日都有啲無奈
3點開始，2點11都未入得去set場，入到去以為可以用哂成個場，點知係仲有食客食緊嘢要食客搬位讓一讓啲檔主想盡賺都唔使咁嘅

【偽黃食肆小時光】屌啦星食人血饅頭

黃藍係政見, 但人閪都係閪
黃都可以格衰

1.公平d講，宜家龍門好撚好食啊？
2.小時光唔係話神級好食，但人地係有派口罩比學生。你唔中意就唔好食，大家兄弟我覺得唔洗講得咁難聽，問心，係咪真係有殘體字就要屌到人地完全無付出過咁？拎口罩你就第一個仆去排隊，話人地兄弟應分要咁對你啊？你望清楚人地店有口罩，有防疫用品等，唔係義務要用成本價賣比你。
3.宜家有時間係咪應該鬧藍店而唔係係到小黃店

有時間唔該鬧左藍店先，唔撚好係到鬧黃唔該！人地付出唔係必然，比意見係可以但唔應該咁既態度，否則我係店主就由鳩你班友死，自己反省下

爬撚完文先講嘢啦盲毛

爬完，留言大部分係話質素差，唔好食，態度差。好心啦，無啦啦比人咁樣懲罰，你都要比人適應下。

你睇埋人地員工爆料先講

係 條走廊係連儂牆

炸脾先正

未試，咁聽日去試
午市抵d
Weekend 幾貴

牛筋好un 你係咪去錯邊間野

公平d講，龍門起碼基本衛生同食物質素同服務態度都有
而且佢哋付出嘅真係有目共睹
呢間咁既垃圾又蟲又小強老鼠都仲要盲撐？
仲要收人咁嘅價錢 好意思拎龍門比咩？
仲要唔知係咪偽黃。。。
賣防疫用品就可以比屎人食，員工態度就可以咁差？
你都自己反省下

佢不如轉開口罩鋪，咁就支持得了

經理係咪少肥嗰個男仔

政治立場只係入場券，d野又難食又日日係度9up鬥黃個d先難頂，搞翻好食物質素同服務先講啦。

屌你老母你都戇鳩

龍門有埋工作坊會少個派口罩？

你個垃圾黃唔該醒少少啦

果間都係垃圾！真心又貴又唔好坐又難食！

店主多得你唔少本身都真係比意見

而家你講到黃店唔屌得咁

我準備開間公仔麵舖 專煮公仔麵 黃店黎

再望多次唔該，我係話態度唔應該係咁，比意見唔係唔得，但對自己人唔應該咁。唔中意食咪唔好幫襯，唔洗下下叫人執7佢

啲罩唔係佢哋㗎
人地擺佢地度派之嘛

繼續推

偽黃

野食都還好,但佢個廁所好恐怖

不如真藍，難食 殘體 cp低 告急抽水嘅黃，全部藍標罷食等佢執囉 搞咩撚柒經濟圈，全部等執最好?

荔枝角 隔離食burger架嘛
牛筋仲要無乜味 禮拜六定日去食
排左半個鐘隊 勁失望

推
唔好去幫襯偽黃小時光

駿業熟食有間新開台式嘢都唔差

駿業街成日諗起百里香

一份口罩麵plz

會員wineee : 會輸民意！

winneee先岩

個條垃圾正常無腦黃

我都中左伏，不過係另一黃店 - 光榮冰室(旺角)，外賣牛肉炒意粉
份量少都算(半盒都唔夠)，又咸又油牛肉又鞋口無味
價錢雖然唔係貴, 但一街都係茶記冰室, 差唔多既價錢, 咁既水準係用劣黎形容

尖沙咀果間都尚算ok既，但旺角呢間光榮冰室真的不了

黃店唔係大晒，絕對唔會幫襯藍店, 但都唔會代表會再幫襯間難食既黃店而已。

黃店有d真係難食，食過一次真係唔會再去
當然無一個半個客事少, 但當一傳10, 10傳百, d人唔再推比朋友去......個連消帶打既效應真係好會漸大，改善下對店家同食客都係好事

真係好難食
係sell環境同裝修

我都見過有曱甴

執笠啦偽黃小時光

又唔貴 又係黃店

每日幾推

你咪撚on9
拍蚊全店得一個客個時都係比垃圾人食

食旺角阿木台灣麵 食過幾次牛肉麵都好食 仲係深黃

條友都痴撚線
間野貴到仆街但交中學家政質素出黎
咪又係冇良心做生意
黃店大撚哂咁都唔屌得

點解你會俾人瘋狂負皮
係真係好撚貴喎

我食過tst個間，其實幾好，個煲仔飯算係咁，但長期多人排到仆街
不過我都聽過其他分店伏黎

幾年前新開台灣人主理果陣係好食既
但之後台灣人走左就gg

食過覺得個價錢貴咗啲
唔係好值

呢間閪嘢仲喺到
幾年前同學聚會去下
真係狗也不屌
個位咁偏 又2層
野食自己落去攞
又貴又垃圾
最記得有同學食藥膳湯飯
冇藥膳味仲要淡撚過閪

wfc
所謂黃藍都只不過係個講字
過多排就俾班仆街玩謝

睇見都唔開胃

樓主pin哩個啦
原來扮黃

下次試下先！！！thanks

你食多兩次就唔會咁講嫁啦

食完兩次都皮膚敏感
見到漫畫啲塵都唔開胃
唔會再去

繼續推
小時光條垃圾扮黃呃錢老細去撚咗邊？

食過一次，唔覺好難食，但真係好撚細兜，完全唔飽

呢到200?
貓糧咁款...
個麵睇落都一般

再推

又推

唔去啦...大家咁講仲去中伏咩...廢事又話打手又話性...呢次我可能係好彩食到碗幾好食同無習細細既响入面...我其實係偏向啲麵彈牙...佢果碗又OK ...
我認真牛肉麵我果碗係無伏...其他唔擔保...

幾年前食過一次
好貴+細份唔飽
不了

濕鳩偽黃老細以為我收手？

報咗上和理pay未？

未報

我都食過呢個雞
真心好難食

Push.

程班長之後係咪六両三算係最好食?

自己煮算數
再唔係去其他黃店
比錢買難受

有無LINK

叫啲老友擺依個POST入去

好記得以前有個劣食post 都好多苦主衝出嚟屌鳩小時光點解呢間野仲生存到咁耐

扮下黃
呃下人
屎都變美食
等人去送錢中伏
包括我自己

次次同frd講親觀塘區黃店 我都一定ban咗小時光黃都要食得落口先得架

執柒左佢啦

油過你老母快面

加人手真係要 見啲員工好撚辛苦 連抹枱嘅時間都唔夠 我開口都覺得叫佢地都唔好意思

包你味蕾都冇撚埋味覺

啱吖 有時見到佢哋咁 我寧願自己執個餐擺落餐車度然後分埋佢 都好過叫佢地 超級不好意思

觀塘手足記得晏就唔好去幫襯呀

以前條女帶過我去一次
野食味道唔記得
我純粹係度睇漫畫

以食論食，好食係良知。唔好食，黃都冇回頭客。

俾屎客食嘅黃店
諗唔到理由會令人盲目支持

大撚把人盲撐
試過係openrice負評間珍珠奶茶黃店,有人係我食評留言話抹黑
我已經係食評講埋自己係黃, 都on99

(我openrice專寫劣評,唔抵得d打手唱好難食既舖)

大撚把無腦黃
一見係黃店就唔屌得
個班同藍絲有咩分別

Push

連寫個感謝都hea過人

梗撚係啦
佢旨在呃錢嘛

幾年前食過依間垃圾，依間仲未執

家陣更加執唔到啦
扮緊黃店

執未

你唔夠薑同老闆講，放上黎做乜春
廢柴

你都戇撚鳩
好心你條死毒撚出下街啦
依條濕鳩老細會係舖頭？
我唔放上嚟點鳩知佢扮黃呃錢
碌柒咁撚樣

笑撚死

嘩屌
真係比狗食

用殘體都叫黃店？

咪撚就係

鐵牛，同台灣郎比仲爭幾條街

以前（未爆反送中之前）食過一次
食物普通，唔係好但未死得人
但環境真係唔得，又暗，又污糟，地下又濕
佢要我自己拎餐，我都好驚會跣低
從此無去過

同區小伊甸唔錯，性價比高

真係食氣氛，伏左好多年……

好掛住程班長

大角咀 那個好食+有心機做 又唔算貴
一份排骨便當60幾蚊，排骨大大塊，好似仲有五款配菜，仲有野飲，同埋黃

台灣野我真係唔會香港食
機票又唔係貴
依家無得去就無計